有無巴絲中意過老c可以分享下

雖然中學都grad左好多年，
但係偶爾諗起或者夢到個心都真係好痛。
夢醒永遠都係兩行眼淚，
始終都中意左六七年，
知道佢要結婚嘅時候，我覺得自己嘅血液凝固左;
除左講恭喜之外無嘢可以做到
依家連仔都生埋

其實我一直都好想知，
咁多人中意你，
點解淨係避我，
唯獨對我一個人咁冷淡咁絕情
乜我真係咁差咁唔值得你對我好？

日文阿蛇
大自己十六年
當年好迷佢

我中意戈個都大我十幾年

點解鍾意佢

點解咁鍾意佢

覺得佢好charm，而且同佢熟過一段時間，日日翻屋企係fb傾計，又見面又會玩下，點知佢發現左我中意佢之後就開始忽冷忽熱，後來直頭避開我

人們只係當你學生
你想得太遠

呢層我知，我知我只係其中一個學生，但係中意佢嘅又唔止我一個，點解唯獨對我咁差

個阿蛇係唔係好靚仔
點解咁多人like佢

因為個阿蛇feel到你鍾意佢
其他果d就feel唔到，真係當佢學生咁

令仔又唔算係嘅，正常樣，不過教書好，而且好charm
佢同我理想中嘅男仔感覺差好遠但唔知點解會咁中意佢

佢實知道架，隔離班有人好高調話哂比全知阿sir係佢杯茶

因為你處於發情期

你地讀女校?

男女校
發情期就唔會中意咁耐啦
grad jor咁耐 同過期他男仔一齊
都係放唔低

推